有無巴絲鐘意食厚興瑜記手撕雞？

好撚正頂你個肺

普通野

好正 但佢次次比雞腳 雞頸我

一隻定半隻？

近排bk 香討都出現左呢間手撕雞打手, 樓豬

係因為yahoo出左團購 咁咪多左人講囉 豬閪

狗也不吃

人食囉

咁我又未試過 你買佢放係櫃面執好哂個d?

愈黎愈貴

好鹹

初初開就正
而家又貴又難食
去百佳買好撚過

咁手撕雞有邊間好食

的確係

衰格在屋企附近新開左間